去咗西九龍站迎接福建同胞來港，不過…

又話泉州有好多人吹雞落香港教仔，連今日泉州唯一一班落香港嘅高鐵G3001都賣晒飛。

所以啱啱諗住去西九龍站迎接佢地。咁多人落黎，點都有大量福建同鄉拉banner迎接掛？

班車13:53到，不過去到13:45，出閘區都唔見有大量同鄉，得幾個差佬、好多個港鐵職員係度等。有路過職員仲話「落到嚟都入唔到啦！」

好撚失望，又話福建人好團結，都係唔接佢地喇！！！過佐敦食下嘢好過！！！

自推

1

2

3

西九職員路過

福建佬收皮

呢班傻閪攪到成車人攬炒

福建人呢？

福建人去晒邊

福建護旗隊呢？

無錢搭高鐵咩

等多陣please 可能搞d手續出到嚟

福建人，香港人在等你呢

都無人接，99%唔係呢班車

樓主有心

福建人山長水遠落黎，無人拉banner接？

福建佬唔好只係微博打飛機啦

帶去流浮山食海鮮？

維穩費俾人食咗？

叫左2日啦

好傷心，仲諗住見識fucking人幾勁

一日一班嚟香港

邊位手足得閒就留意下